# gj_auto_tests

## О проекте

В проекте реализованы несколько тестов для демонстрации работы 

Сайт https://www.gloria-jeans.ru/

## Установка сторонних библиотек

``` pip install -r requirements```

## Запуск тестов

```pytest tests/```

## Структура проекта

- base - папка для класса BasePage 
- tests - непосредственно тесты
- pages - классы страниц
- data - тестовые данные

 ## Файлы конфигурации

 ### pytest.ini 
 Файл для параметризации запусков тестов с помощью pytest

 ### conftest.py
 Файл c фикстурами
